國際線抗爭動畫上線啦

諗左好耐，知道國安法前夕大家覺得做到嘅野可能唔多，我希望用呢段抗爭動畫為香港係咁困難嘅時間出一分力。

近日制裁措施及各國紛紛反對國安法，顯示全球對付中共爪牙既決心大增，反共陣營逐漸成形，商家及政界都開始意識到繼續任由中共擺佈會造成危機，希望大家食住個勢，可以幫手係Twitter 上轉發呼籲各國一齊齊心形成反共戰線，connect更多唔同國家嘅人對準中共政權。

希望仲有機會再出，呢個只係上集，大家加油。

粵語:

English:

普通話:

推

Tui

如果再講人血饅頭,不如成個黃圈摺鳩咗佢算啦

高質

TUI

正 推

好高汁

Jeng

國語（台灣）
no pth plz

英文有快，聽得有啲辛苦
高汁推！

正

好靚